{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 석산 W"
    },
    "text": "アメニティとサービスとしてはマッサージチェアとスタイラーが備えられており、ビジネスとカップルPCも備えられています。 宿泊施設は総客室数40室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 未成年者の予約は不可能であり、20代前半の予約後は入室の際に身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、払い戻しはできません。 忘れ物や保管物品に対する責任や補償はなく、貴重品はフロントで保管をお願いします。 熟睡のための最強の3点セットとしては、ラテックスマットレス、ホテル式防ダニ寝具、頸椎枕及び朝食スペース(カフェテリア)が提供されます。 一日の疲れを癒すことができる最新式ヒューテックマッサージチェアが完備されており、客室はチェックインの際に割り当てられますが、イメージと異なる場合がございますので、ご了承ください。 すべての部屋は禁煙で、レビューによると施設が清潔でコストパフォーマンスが良いので満足しており、駐車スペースも十分で便利だそうです。 チェックインの際、無人でキーをもらうため、簡単で静かで快適な環境でリラックスできます。 おやつや簡単な朝食も提供され、利便性も高く、親切なサービスを受けることができます。 近くにはおいしいお店も多いので、観光客におすすめです。 さらに、最新式のヒューテックマッサージチェアとツインベッドも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供される言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設で予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "20代前半の方は入室の際に身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物や保管物品に対する責任や補償はありますか？",
            "answer": "忘れ物や保管物品に対する責任や補償はありませんので、貴重品はフロントで保管してください。"
        },
        {
            "question": "熟睡のための3点セットとして何が提供されますか？",
            "answer": "熟睡のための最強の3点セットとしては、ラテックスマットレス、ホテル式防ダニ寝具、頸椎枕及び朝食スペース(カフェテリア)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備やサービスがありますか？",
            "answer": "マッサージチェアとスタイラーが備えられており、ビジネスとカップルPCも備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられますが、イメージと異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての部屋は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "レビューによると、施設が清潔でコストパフォーマンスが良く、駐車スペースも十分で便利だと満足している人が多いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの方法はどのようになりますか？",
            "answer": "チェックインの際、無人でキーを受け取るため、簡単で静かで快適な環境でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の朝食はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "おやつや簡単な朝食も提供されており、利便性も高く、親切なサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはおすすめの飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店がたくさんありますので、観光客にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "最新式のヒューテックマッサージチェアとツインベッドが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 580
    }
}